尋日食譚仔左叫左十小辣

我係懦夫
個譚仔阿姨姐仲陰陰咀笑

渣ga

渣架

腥咁渣ga

惺

十小同清湯有咩分別

貴一蚊

屌你老母留名！

食開清湯

利申：靚女絲打

垃圾

試過外賣十小辣都辣到要溝水

屌你老母

留名

食開清湯

廢青

我平時清湯

惺咁渣ga

禾食實小辣辣到pk

我地十小兄弟可以盡情恥笑清湯